連仔，你睇唔睇到呢個member好有問題？

懶人包 (cr: pepethefap)
首先大家都知，
第一：魯班七號（以下我會叫佢做魯柒）係一個永久banned 嘅會員，理論上係唔可以入返嚟連登開ac

第二：任何會員唔可以開分身

而依件事係關三個ac, 分別係淫賤扑扑師，連帝（舊trumpet), Joe Biden (琴日俾連仔ban咗）

第一：令我懷疑嘅嘢就係點解一個新會員-連帝（即trumpet)會知道佢係魯柒？
睇下依一張圖，點解一個新會員會知佢係魯柒？

然後就有以下依個thread 既出現.....
天水圍有人大嗌「光復香港，時代革命」後墮樓

完全表達到佢前言不對後語嘅矛盾

第二：佢幫魯柒護航，一個新ac 點會知道咁多魯柒嘅嘢，仲要話實牙實齒講得出佢係無辜？仲要基本上魯柒係犯眾嚟，點會有可能幫佢講好說話呀，結果俾我撚多幾嘢佢直接扮都唔扮，憎直接同我拗, 扑扑師依個ac

由依個thread 開始睇
魯柒又來了！！！

第三：要講到連帝（trumpet)同joe biden ac 嘅關係，喺我撚完連帝完之後, joe biden 好快衝入嚟覆我個comment，睇下依下張圖.....

其後joe biden 被ban

最後
我唔知你會點睇，但係魯柒開返ac 同埋玩分身就已經可以透過對話thread 同joe biden 被ban 事件嚟肯定

證據 (cr: pepethefap)
連帝 淫賤扑扑師 兩個都係已永久ban 會員魯班七號之分身

天水圍有人大嗌「光復香港，時代革命」後墮樓

#228 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

魯柒又來了！！！

tl;dr
有人永久被ban
但係咁開分身

Push

相關嘅post

究竟乜嘢人先會想連登變高登呀？

魯柒玩分身玩到咁撚串，連仔你唔係忍呀嗎？

連仔，魯柒有第三個ac

連仔，乜已永久ban 會員可以開ac 咩？

連帝 淫賤扑扑師 兩個都係已永久ban 會員魯班七號之分身

連仔，魯柒開埋分身喎，仲唔處理？

連仔，魯柒話挑你機喎

魯柒又來了！！！

Pish

笑死

連仔

推

你咪又係入咗嚟

佢應該冇睇就入咗嚟

代開咋

交俾你了

多謝你

加油，仲有冇嘢要加

Oil jai

Ps: joe biden 已ban

死因：唔記得轉ac 覆我，自爆

Lin jai can u hear me

佢長眠

經檢查後
發覺 IP 是來自支那的, 沒問題了
謝謝

唔好死住

有粒負皮了
你是咪入咗嚟

叫佢起身

魯柒佢好柒
駁唔到我

佢都唔理我，明明關心佢改名問題啫

咁叫

夠鐘屌閪啦

推，好多假人，直接回POST想鬧交。
都好明顯下。

push

夜晚簡直係群魔亂舞

左手定右手

wfc....

雙手

咁多字好似好勁
推左先

好猖狂

點可以唔理

推
魯柒我屌你老母

狙擊師

重點係有人永久被ban，但係咁開分身

伐

希望香港都可以漸入佳境

無限分身

得罪連登仔

代po
要credit返pepethefap同老鳳

仲有兩個

佢仲未返到嚟

戶戶號召力好勁

我都想開分身推po

佢犯版規

咁光明正大講分身

我終於真正明白到伐伐嘅感受......

唔是啦，咁啱呢個時間多人睇啫

同場加映

魯班大師

連仔唔做嘢，當舊member係乜

帽哥

上咗熱門

求哥

其實係咪冇咗冇得開分身嘅規矩

屌

88

RAP

多謝你入嚟

你好有毅力
推

秒殺魯柒

可唔可以叫做魯柒之亂
第時可以放上網典

多謝老鳳 pepethefap全力狙擊

戶兄

笑咗咁快玩完

睇得出你有花時間搜證
去堅持自己嘅信念

但連仔唔理

多謝你幫手推

今鋪要裝兩枝香啦

RAP

戶戶好勁

一出手就收佢皮

我明你感受
連登早就被五毛，PR，假膠佔領
正常人只係負隅頑抗

Credit返pepethefap同老鳳
希望大家可以正視呢個問題

狙擊極都未完

佢應該仲有分身

好勁

Agger
好有心

都唔關我事，係你搵返嚟嘅有力證據

PUSH好可疑

pepethefap巴好有恆心

夜晚特別多，搞唔掂
最慘係俾呢班人反屈返

講呢啲

你好嗎

經過

見到五毛 pr要出聲，提醒其他人要留意

多謝pepethefap同老鳳，仲有其他狙擊五毛 pr嘅巴絲

果然係我大佬

冇錯，夜晚就群魔亂舞

Lm巴

我發覺有啲毛會扮左膠帶風向

見到佢哋啲po同cm都好多正皮

班撚屌最叻屈人係屈毛黨

睇嚟連仔幾鐘意你

you先係

佢哋成日做啲極端嘅角色影響討論

抄魯七咁名咁仆街

[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

[11月23號]美國大選新聞總匯

左報話侵律師團輸左三十幾個case , Jenna Ellis 辟謠話係 Fake news

呢類真·fact-check post就唔見會推得咁快
反而啲三毛/左膠帶風向post就成堆互含撚係咁推

呢個真，提出少少問題就屈人係毛

求求 多謝你地

我唔是gay的

極速巴先係

長文好多人都tldr

what

神驅先係

係佢本人喎

哦原來係唔記得轉ac
心諗點解咁都知佢係魯柒
下咁真係傻鳩
下真係咁鳩咩

Yes we did it

我最細

？

唔知佢，可能佢真係咁鳩
唔鳩都唔會俾人bam咁多次

多謝幫推

真係好鳩
點解會咁易比人發現
應該真係無腦

我再細啲

但佢好似仲有好多ac可以俾人慢慢bam

一樣咁細

其實連仔幾時先肯的起心肝ban五毛？
唔好再講咩要尊重言論自由
依家係極權政府利用言論自由黎損害言論自由
台灣決定唔俾中天續牌係一個好例子證明面對呢啲人應該點處理
唔該連仔生性啲

仲有依個

魯柒唔知點解果陣可以咁撚勁連到我同佢嘅對話

[有清想搵連囝幫手] 有人四圍貼bam圖求bam

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

啱呀

無名巴

加埋joe biden

2.5 枝

五毛分一半，佢唔值呀

拉

我推

正視五毛 pr 分身問題

賤種狗魯班哥未死

你地都支持咗我好耐

多謝你地，無言感激

我記得之前有個分身係抄你user name

無限fun son

連仔你又收左美國佬錢

可能食兩家茶禮

仆街連仔收錢師

佢仲未死曬呀

大家都知p 牌係無得正負皮推post

但係果陣我一屌魯柒p 牌ac, 即刻收到負皮

佢肯定仲有無p 牌嘅ac

p牌師

我地要搵佢個無p 牌ac 出嚟，正式ko 佢

Pushhh

幫推

佢依家都唔理我

推幫

推推先

以為魯爾七號 load緊點解要永久bam

魯班大佬千其唔到縮

留名一身蟻

分啲俾我哋得唔得

多謝幫手推

Ban 咗連帝

因為佢個ac死咗

我冇留意

我都係

係

連隸

pish

好開心
佢仲有幾多個ac

佢實會返嚟㗎

到時一次過ban 曬佢d ac

全部

可能長開長有

第二個ac

講錯咗

幾時完

點解仲有咁多個

我都想知，唔想嘥時間關心佢

你地d私人恩怨就唔好擺上黎啦
仲細咩

開分身喎，呢個係私人恩怨

仆你個街連仔，魯班七號quote bam 圖，做乜唔撚bam 佢呀屌

好耐之前同你地推左十幾頁 依加佢又返來

得閒無事又會狙擊人地
唔係有私人恩怨係咩啊

Pepe哥好勁

其實魯柒都算黑仔
墨説巴 同 遠阪凜 都有幾個AC
淨係佢先俾連仔ban咁多次

我不想再見到這些post
十分煩
都有哂証明
連仔你就ban左佢吧
你唔ban都覆一下
Thanks

求遠阪凜所有分身嘅名

痴線，你都好有毅力，求其撳版都有你

唔知點解可以keep住開咁多分身

狙擊啲三毛打手又有乜問題

我就同佢冇私人恩怨嘅
只係見到有人犯晒連登嘅規矩admin都唔理先出聲

七個ac 冚包散

一：大英帝國
二：魯班七號
三：

四

五

六

七：Joe biden

其實發生咩事...

成日俾墨說呃咗，睇嚟睇去都係佢嘅故

依個po有講
5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

基本上個個都知佢係五毛

私人恩怨咁簡單？

條友五毛嚟

户户

係囉，我都唔想煩，幾時回應分身嘅問題

@連仔

連狗點做野

Ban 9 him la diu

好肚餓

自己去站務台揾ban詹惟中個啲post睇

係
墨巴起碼有四個ac

多謝你ching

你都好落力

樓主用大陸字體做user name都好大問題

港台：戶
大陸：户
日本：戸

本來唔好 見到你就好了

户户幫拖
一面之緣但念念不忘：想搵19年11月4號係尚德撞過既靚仔

我都歎為觀止

求求幫拖

淚淚幫拖

有個user叫魯班七號，佢永久被ban，但係咁開分身

認真我懷疑緊經常喺時事台帶風向屈人右膠條生田是咪都係佢嚟

境巴幫拖

記得負皮王成日負皮佢

咁就好了，記得望多幾眼

咁得意嘅

做乜無啦啦屈我做鄰國人

呢個名都係抄人㗎喎

快啲搵嘢食

多謝你

順個便推一推呢個po
一面之緣但念念不忘：想搵19年11月4號係尚德撞過既靚仔

薯皮絲

未得閒

食粒糖頂住先

必須的

我哩啲只係九牛一毛

我潛了

仲有隔離嘅po都需要人，麻煩你

一面之緣但念念不忘：想搵19年11月4號係尚德撞過既靚仔

👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀

點解咁講

Ching 我都記得你

有冇睇酒店故

冇
純粹係佢個username畀我呢種感覺

我都係問吓咋
唔熟遠阪凜
唔知佢畀人嘅感覺

支持戶

下 我好鍾意佢

收到

PUSH

幾時再quote 爛j圖

佢成日有唔同ac出故

想知我好鍾意佢個陽光少女

有，睇睇下覺得佢係墨巴

唔該晒

代po啫，要多謝pepe

多謝你入嚟，隔離po都需要你

一面之緣但念念不忘：想搵19年11月4號係尚德撞過既靚仔

多謝曦

多謝你入嚟幫手推，隔離po都需要你

一面之緣但念念不忘：想搵19年11月4號係尚德撞過既靚仔

我鍾意陽光少女

我唔記得睇過咩故，有個好似係講蛋

哦 女朋友變左隻蛋

其實最好集夠一定數量負評就應該禁言幾日

係，佢啲故成日上熱門

但有時啲po好多負皮唔係因為個user嘅言論
例如啲新聞po

Too long do not read

佢好正

係

估唔到連仔仲咁尊重言論自由(包括五毛)

猜猜

我法國睇親嘅故大部分都係佢嘅故

《女朋友全家變咗隻蛋》

《我執到一張叫「流浮山二百刀手」嘅傳說卡片》

《住咗間有入無出嘅酒店》

依d都係佢分身

你估啱咗

Sorry 我頭先上完堂而家要做報告，今晚請左假

走唔出佢嘅五指山

加油，做咗自己嘢先

其實由佢哋係到仲好啦
佢哋開個新acc又唔知佢哋係邊個咪仲衰

可能故台全部故到係佢寫

多重影分身術

但係佢哋好影響成個po嘅討論
好多時候佢哋係搶頭幾個cm同撩交嗌

量產型作家

都係嘅 提吓其他人囉

點解去到邊都有人提起佢

佢好癲

加油呀
有冇tko既fd子/谷，有就些牙入去啦

我記得有巴打整咗個excel list晒啲五毛 pr

咁啱講起分身就諗起佢

屌 上個連登都咁認真係咁chase +起底
你真係好撚得閒

呢啲五毛黎，唔使理

大稱巴好波

魯柒之最後遺言

係呢個問題嚴重到唔使特登chase都見到

學學

唔關我事，我代po咋

R.A.P

原來佢嘅夢想係要將連登變成高登

睇嚟依個就係背後勢力想達成嘅目標

佢都達成咗啦，咁多五毛 pr

pepe

收咗皮

我問你講 連登大撚把member都係好撚有問題
連狗 你老母俾支那狗屌得好爽

連仔視而不見

見到美帝制裁牠全家 執柒埋連登
就唔到牠唔流眼淚

三枝先啱

[有清想搵連囝幫手] 有人四圍貼bam圖求bam

#42

#5XXXX 都俾人bam RAP

Yes

阻止佢地

連仔做到嘢

係timing 遲咗

加油啦連仔

極度不完美 必須立即改善

五毛先有嘅特權

連狗死咗之後應該落地獄 搵個大榴槤塞入個屎眼

我轉行做失敗的五毛

我都好失敗

我愛連仔

重有我

我要分享多一隻狗出嚟

依隻狗有份衝出嚟幫魯柒護航

連帝 淫賤扑扑師 兩個都係已永久ban 會員魯班七號之分身

#186 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

雪兔哥

依隻都係「佢地」同黨嚟

好多前科

連帝 淫賤扑扑師 兩個都係已永久ban 會員魯班七號之分身

#186 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

加多隻

連帝 淫賤扑扑師 兩個都係已永久ban 會員魯班七號之分身

已開post, 幫手推plz

大家知唔知魯柒嘅護航者係邊幾位呀？

Gchi 距離光復香港又邁進一大步

係呀，你做多咗啦

拿石頭砸自己的腳 #35347

1Q題: 請問上面呢個柒頭嘅口吻似邊個呢?
希望唔會係某隻據理魯柒買咗人哋ac嚟用

幫手推下

魯七本身係做咩俾人永久ban

係咁quote bam圖

佢堆分身重要玩自爆

佢真人勁型
爆俾你睇都冇損失

應該係黑警殺咗佢再偷佢acc

你點知的？

咁大隻豬係點整

我係download 人地gif 咋

Wow

依條友無限isp入返嚟連登兼有四個分身

或者係學校收ORDER 整多個email出嚟俾人用來註册

依個都有可能

只係諗緊背後有乜勢力可以無限供應email or isp

依個係一個警號嚟

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問星期六要射波(狗隻#364500)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

jm9